是日牛餐

我明

D芝士自己落？

煙肉芝士+$4,豪一餐

加咁少,好唔好味?

ok 我係芝士狂

食薯條唔like茄汁

不過d煙肉粒好辣殺,肉乾粒咁

正呀

你仲正

當然啦

我加左大,你有冇?

個包好食？

一般,

俾我揀下次會食返芝味蘑菇安格斯

中資都食
係咪折墮到咁